Halloween根本唔洗玩鬼屋，去一轉24小時麥當勞坐半個鐘都夠晒驚嚇

啲中坑同老人家嘅核突行徑

夜晚去真係好恐怖 好似啲喪屍片
野食又唔執 啲道友周圍訓

伸手入底褲搲屎窟
大聲吐痰
摔腳趾
剪指甲

仲有多重聽覺享受
大大聲嗌住黎傾計
唔食野就jip jip聲
食野就jap jap聲

見過對住空氣鬧人、做默劇